公務員入住過精神科係咪唔炒得？

我同羅婉儀校長一樣返工好大壓力
就嚟頂唔順啦！！！

要拎到白卡先得

你諗住成世唔升?

過左巴未

過咗試用期已經好難炒
真係要去到犯法坐監果啲先會炒

諗得過
日日返工唔做野都炒唔到你
一炒就平機會見
d老屎忽唔會搏